一句講晒 敢唔敢衝一次？

衝佢老母
不了

現場決定

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

支持！

防暴衝入不反對通知書集會

［有片］和理非俾人恰到上喉嚨掟啦

面向警察慢慢後退

我真係唔明
下下次都要退
其實幾次得三十狗
我哋幾百人
我嗌衝 俾人屌我係鬼

有無人有覺悟呀
你唔贏一次點去到光復香港